我預料，武漢肺炎疫情會係入春夏之後，因為濕度上昇而大爆發

連登仔上知天文下知地理
個個都係醫學專家/歷史專家/政治專家

話熱嗰啲叫佢食屎
春天起霧就仆街，啲飛沫一世都唔落地

霧化？

有口罩都唔掂